大家點睇細粒既短髮妹？

好多男仔都鐘意有氣質的長腿長髮女神

但我呢排覺細粒短髮妹都唔錯 當然前題下要長得可愛 最好係活潑同可愛

其實香港地係邊到識呢type

閱

有冇細粒短髮妹同好啊

利申 唔係戀童 唔係蘿莉控

細細粒抱起嚟屌

唔準一諗就諗呢d

髮型襯面型
面型襯頭型
頭型襯身型

香港女仔多數平胸
留「冇曲線既長直黑」等於暴露左 冇曲線既身材

所以更適合 短髮 電孿 染頭(整色整水)

巴打好有研究 但我覺得岩短髮既女仔其實唔多 所以岩短髮女仔係好特別

圖呢

俾細細粒抱起嚟屌

短裙/短褲：
露長腿 露玉臂 露蠻腰

短髮：
露耳 露粉頸

結論：
短 = 露 = 自信（顏值加乘）